點解電競無流星蝴蝶劍

將畫面變做現代質素必定橫掃而家D垃圾game

威震八方單挑

流劍都得
咁跑跑卡丁車都得啦

d 細蚊仔玩唔掂

玩過未

唔平行

其實大部份武器都算好平行除左D遠距離武器

你有無諗清左自已講左咩 上帝好公平對個個都唔公平

係咪淨係玩故事mode當玩完

咁跑跑卡丁車又真係有電莖選手

故事mode都鬼咁難玩

玩火槍/飛標人地真係唔洗止意埋到身

好似被人當玩CS係咁寫 幾無癮

跑跑卡丁車都好難囉
同真係有職業選手

屌，我拎大刀 專破匕首轉3下的高手，玩故事模式過唔到3關。

開無限氣都唔知過唔過到5關。

當年vlan打到冇對手 去浩方打

因為技術控制太高

依家d細路玩唔掂

過氣、hardcore、平衡性差、多bug
隨便一項都令隻game無可能當做電莖

呢D現今技術要改應該問題不大,就係技術成份高先有武俠過招既感覺無一套必勝/屈機既連技,要練既唔係LV係真技技術同即場反應！

因為變左game就人,所以而家D game先越黎越差

浩方打真係好正,日日都唔知會撞到咩人

浩方勁人係多好撚多...

要改即係要錢
畀完錢又唔一定賺得返
邊有人會整

但個模式好，
槍game就多，策略game都有，
近身格鬥就無。

點解冇gunz

記得當年用飛輪/槍屈到個fd 真人打柒我

蝗國已經出咗流星蝴蝶劍手遊

咁撚唔平衡
做莖咪場場遠距離武器打遠距離武器

畫面方面進步咗好多
btw:手機game, copy n paste變撚咗手遊

其實好似有少少似嗰套全職高手既玩法

當年gunz都好正無記錯可以跑牆,D人夠mk好型棍

Butterfly加散 都難到仆街

要好似街霸咁出combo
啲00後邊度識呀

用ROUTER玩會撞IP

唔記得中學定小學玩
屌果陣買左百幾蚊玩正版
後尾唔記得做咩比人爆左AC就收皮
果陣仲打到晚晚唔願訓覺
成日比老母屌同熄大制
真係好好玩

想當年係網吧比人打到黐係度

匕首呢套連技去到後面已經無人會用,右A未到已經走左,唔好話前面要加前A後A先再轉,加埋之後有輕跳攻已經無優勢,大刀長槍起手都已經好快即使慢過匕首都高攻過匕首好多,要快仲有指虎雙刺忍刀,真係唔明匕首點解會屈,Btw我後期真係日日練飛標同人打

能否請閣下賜招?

領教了！

講野前下個腦啦 唔好再用屎忽

吾乃雙刺高手
現已退隱武林

有掛洗流行輕跳攻 個個擋死之後跳下跳下

其實匕上上A 同 劍下上A 無限連 係屈網速定點
最憎班仆街屈完條血都冇左1/4

上上A最誇張都唔5下,好難練個beat
劍下上A好似係直刺？

一對一咩你估

真心今時今日拎個垃圾手機引擎
整隻流劍 加多幾把武器地圖 已經打得贏食雞 唉

以前有玩
當時睇完d職業選手水平
即刻果斷棄game
勁到痴撚線